女朋友生日禮物

今年第一年同佢用情侶身份過生日～
蛋糕同手工咭已經諗好～就係差份禮物～
之後聽過佢唔鍾意手飾個類型既野～
有印象佢想買銀包～但你知道銀包既款式個個人既口味差異好大～買唔岩～就真係喊出黎⋯
仲有佢話想買Dyson風筒或者電動牙刷⋯但送風筒同牙刷做生日禮物係咪好怪⋯
我為左呢件事煩左好耐⋯我唔係臨急抱佛腳
因為佢11月先生日 但我知好難諗所以plan定⋯
筆直：～$5000 可以添
真心問～希望巴絲們比意見

第一年就5000 之後都幾難買

樓豬: goodnight
女朋友: ok..thx..

如果我講中左你條女想要d咩你應該驚wo，講真條女你既你既然都已經有哂準備，諗少d行動多d同放鬆d喇

筆直姐 想聽下意見 咪比個range 大d...

Dyson風筒+啲心思嘢應該ok
不過第一年送心思嘢+小禮物先啦，一嚟就$5000打大佬咁，你之後點算？

想聽下意見 本身唔打筆直但唔打又會比人屌 btw 多謝意見

我會放鬆d

佢都講左佢想要乜

留名

送d實用性用品

銀包 唔敢買～雖然佢都係買銀包比我做生日禮物～但我要求好低～一個正常銀包只要係佢送我就點都用～但女仔可能有點要求
風筒同牙刷做生日禮物會唔會好怪⋯？

其實蛋糕同卡都夠

佢11月生日 不如個d咩dyson聖誕先送

$5000 我男朋友年年都係送幾百蚊耳環仔咋😹 留番啲錢請佢去旅行仲好 唔需要咁貴禮物

不過我都好想要dyson個風筒

我近排先發覺有唔少女仔都鐘意

其實好後悔打左$5000～我原意係想比多點想像空間大家～但個個都話我 但我明白係掘緊個tum比自己

你俾得起無所謂 廢事一陣你送完
轉頭笠頂綠帽就喊都無謂

直髮夾都幾好
再唔係銀包嘅話送Kate spade囉 比較啱廿幾歲或以下女仔 唔會太貴唔會太平 又都叫有個牌子

P.S.唔係鼓吹一定要買名牌

大家唔好誤會我啦 想聽多d意見先set 個大d 筆直

佢鍾意Kate spade同粉紅色～

咁咪Kate spade粉紅色囉
不過睇下你地幾大同經濟負擔如何啦
如果仲讀緊書 整啲手作幾有心思
第時到大個先再送現成野

我29 佢30
多謝絲打既意見～
如果你男友送左個岩色岩牌子 但唔岩款你會唔會唔用 ？

太實用果d唔岩款佢唔用你到時就唔開心
試吓平時行街觀察多d(除非佢係果d咩都話想買果類人 ）

買dyson la 真係好撚好用 個個女仔都一定like

我會留意下～宜家應該銀包或dyson

原來個個絲打都唔介意收dyson做禮物 巴打們可以煩少一年了

水原希子風筒都可以考慮
不過既然佢講到Dyson 就dyson啦

…痴撚線咁貴自己買啦

其實好難唔啱款 如果係Kate spade 其實最classic果隻長銀包就得
不過如果係我 我係果啲冇乜所謂嘅人 總之男朋友有心送我咪用

認真唔好送實用品！寫張卡好重要！

咁咋下話

～～～～... ... ...

做乜鳩呀你

nick young問號

請佢去旅行

有呀～我會整card~

加封信～

5000筆直

直頭可以整你自己的迷你像
放在女朋友到

水原希子風筒
我上網睇睇先

唔好啦～我照鏡都想嘔⋯

我有儲蓄一個旅行基金～一個月放$1000入去
去旅行個陣個攞舊錢出黎～唔夠錢就餘額除2

我寫dyson 就唔會係$500啦
不過岩既 第一份太貴 真心掘個tum比自己⋯

dyson 風筒係正
可以用一世

咁佢咪會執笠
睇過comment 好似好好 又話平時吸半個鐘頭 宜家10分鐘

有呀～我會整card~

加封信～
原來女仔係咁諗
謝謝 絲打

Dyson風筒啦 不過如果太貴可以考慮下Panasonic 水原希子風筒 （我都想買！）

都有其他絲打講過水原希子風筒 原來都咁出名

張卡有冇得現成買?

唔太清楚
自己整啦 唔太難

Pish

第一份禮物個人認為送貼身野好d
如頸鏈，耳環
可以時時刻刻跟身
好似你陪係身邊禁

私人定制jewelry咯
有需要可以tg我godknows1025

佢講到明唔想要飾物

其實最正就係整手作野

銀包都塞落去

本身都有個銀包用緊/唔捨得用又會

可能用緊個銀包係前度送

運動耳機係咪太個人 未必岩心水?

女友: 咁你即係話我肥啦

佢買左個新earphone了
同埋佢唔做運動 不過呢個建議唔錯

投dyson風筒一票

上年男友送左個dyson吸塵機我勁鍾意

好啦 我就買dyson!!!!!!!! Thx

你當你女朋友係雞 ? 5000$ ? 你係咪有病

送禮物應該要有心思 唔係一味靠貴
手工整毛公仔 首飾盒呢 d 先合格

巴打 我解釋左只係比大d個range 聽下多點意見 唔好屌我

實用野冇乜問題 因為女仔平時未必捨得自己買

俾 d 心思啦

我男朋友都送左dyson風筒
仲要係粉紅色禮盒裝，勁鐘意！
每日吹頭都諗起佢，多謝男朋友

又一個成功例子 I love Hong Kong

dyson風筒
其實幾錢

水貨：$2700-2900
行貨：$3100-3400
禮盒裝：～$3600

自己整個皮既銀包比佢囉
如果kate spade 就唔好香港買啦 外國網訂平好多

Dyson 好似日本定英國訂平d

海之戀

日本

好臭

咩網訂

~~~~~

唔太清楚
我見人去日本都會買埋番黎 所以覺得便宜d

電壓唔同呀咪亂買呀
差少少錢有保養，仲要送俾人
呢d錢唔好慳

笑死人咩 差咁撚耐 等散慳返啦

屌你都廢撚事